{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6898914'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-10-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "애호박고추장찌개 끓이기"
    },
    "text": "愛ホバク・ゴチュジャン・チゲ 煮込み\\n\n肉やマグロがなくて無くて買いに出なくたくて冷蔵庫にある材料だけ入れて煮ました。ところで材料が少なすぎて素朴になりました。薬味をどのほど入れるべきかメモをしておいたが、どこにいるのか思い出せません。それでもおととい煮た料理だが、記憶力が以前のように良くないです。、調理時間:30分以内、材料:ズッキーニ、豆腐、たまねぎ、ねぎ、カタクチイワシスープ、唐辛子みそ、唐辛子粉、味噌、醤油ににんにく、グクガンジャン、レシピ:ズッキーニ、タマネギ長ネギ豆腐を準備入る材料が本当に素朴ですマート一度行っていないとこんなことがスープは、カタクチイワシスープを用意しました最近、スープは、ほとんどの中のカタクチイワシスープを主に使用していますスープにズッキーニたまねぎを入れて味付けを入れてくれます味噌は半スプーンを入れ、コチュジャン1Tのトウモロコシ2Tおろしにんにく1Tを入れたようですが沸騰、来るバブルは、取り払ってくれました少し前に放送で見たが、不純物が泡になる訳ではないと話しているが個人の趣向どおり選択してくださいグクガンジャンで味を合わせてくれて豆腐や深ネギを入れて一度くらい沸かして収拾しました初もののかぼちゃコチュジャンチゲこのように作ってみましたマグロや肉がいたら良かったが、ないので少し残念でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理の名前は「愛ホバク・ゴチュジャン・チゲ」です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "どのような材料が必要ですか？",
            "answer": "この料理にはズッキーニ、豆腐、たまねぎ、ねぎ、カタクチイワシスープ、唐辛子みそ、唐辛子粉、味噌、醤油、にんにく、グクガンジャンが必要です。"
        },
        {
            "question": "材料が少ない場合でも作れますか？",
            "answer": "はい、材料が少なくても作ることができます。ただし、味や風味は素朴になるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "スープには何を使用していますか？",
            "answer": "スープにはカタクチイワシスープを使用しています。"
        },
        {
            "question": "味噌はどれくらい入れればいいですか？",
            "answer": "味噌は半スプーン入れると良いです。"
        },
        {
            "question": "どのような味付けをしますか？",
            "answer": "味付けにはコチュジャン1T、トウモロコシ2T、おろしにんにく1Tを入れます。"
        },
        {
            "question": "どのくらい沸騰させればいいですか？",
            "answer": "一度沸騰させるまでで十分です。"
        },
        {
            "question": "他の具材を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、豆腐や深ネギなど、他の具材を追加することができます。自分の好みに合わせて選んでください。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな食材がぴったりですか？",
            "answer": "この料理にはマグロや肉がよく合いますが、今回は使用していませんので少し残念です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 361
    }
}